肥普在熱刺算唔算浪費左佢才華?

當打時期唔教我地曼聯, 遲下比人炒, 條事業路會好難行

唔過曼聯真係蠢

躝過去教曼聯啦

估今季完左巴塞會挖角

條傻閪教過愛斯賓奴，曼聯係佢真命天子

佢又真係幾勁 由永遠過唔到阿狗頭既垃圾變成未來隊
再到依家真係睇到未來

初初由西班牙過黎修仔唔睇好佢 以貌取人
由修仔過黎熱狗都唔睇好佢 點知 真係有料

曼聯要摩狗 唔要佢 真係

教修仔都好勁wo

計埋呢幾年修賣的人

再加上佢做教練

應該有能力挑戰冠軍

唔過曼聯真係哂料

留係倫敦跟雲加學多幾年野先啦

我地有歷史，歷史最勁就系我地

係要左敢帥

獌呢d垃圾波，想整花份銀先會過去

同2

真係勁

最勁哈利簡尼傷左個段都頂到

個個刺迷都話好彩當年v92 去左獌聯

對上熱狗成日比人456 季尾得失球負數
突然變左第二隊

唔係
熱狗本來想要v92 但曼搶左
之後先要普捷天奴
果次曼都傳普捷天奴

我所知普捷天奴 傳有機來曼
好像v92晚年 傳落台其中一個 傳聞新主帥

當然 自己第三方球迷 唔清唔楚

kane真係好撚勁，傷咁多場都入到2x球

肥普叫v92躝去教曼聯

錢任你洗 都驚會整花

個朵既問題，中超夠大把錢啦，稍為識波都唔會去啦

牙朗筆錢仲用緊？

半季無起色即炒 咁痴線鬼來咩

洗億幾兩億無前4你炒唔炒

咁雲尼阿里仲勁la

雲尼阿里係時勢做英雄
咁多隊強隊一齊柒,再加上鋤強扶弱既心態
做就到佢既成績

前面兩年名帥有版你睇

前面兩件名帥有版你睇

幾年前保亞斯夠洗好多錢買咗一堆人返嚟，到頭嚟得返艾歷臣同拉美拿

老老實實 對比其他豪門
獌個主帥位係易玩啦大佬
Moyes 破盡紀錄 都係冇前四先炒
錢又比佢任用 係佢冇料吸引唔到球星先姐
V92仲爽皮 比左差唔多2.5億任佢買
仲未計muller 人地拜仁唔肯放先冇買
最後都係冇前四先炒
睇下鏝 工程佬有英超 歐聯未出局就比人炒左
車皇就唔洗講 最易炒領隊拎埋歐聯都要炒
阿狗唔洗講 雲爺爺插喉都仲會教

無前4炒教練好正常

熱狗on9在領隊無權話買咩人
教獌權力大好多

所以咪話以曼聯 投資左咁多
無前四先炒咪易玩囉
熱刺如果冇前四我諗肥普個位都好穩
因為買人用左好少錢
唯一應該係孫興文 同施撚高

因為獌冇體育總監
唔知熱有冇 同埋列維生意佬咁屎儈

今年摩狗如果無前4就炒啦
洗咁多無前4真係好廢

係14-15個季 後肥普拎左話事權
令利維炒左體育總監 同埋令買賣球員唔是利維一個話事 比肥普同主球探組成三人會議
依家佢同利維權力46甚至55平分

熱狗暑假留到班球員再講啦
Kyle Walker走撚硬
肥普分分鐘都走

摩狗拎住咁既陣容
季前其實係要aim爭標
依家教到前四都唔知有無真係垃撚圾

咁佢本身係好有料嘅

佢同哥狗兩個都好撚垃圾
冠軍陣容比佢地教到變爭4陣容

有邊隊好過熱又有需要換教練
係呢期先開始吹皇馬想換人

人腳嚟講車雙曼都要aim冠軍，利阿熱aim黑馬/前三

之前好似傳巴塞想搵佢或者朗奴高文教

肥普走黎把撚 隊波自己一手重建到有力爭標同踢歐聯, 唔通又去第二隊波開荒咁ON9 ?

佢之前打過又教過愛斯賓奴
重講到明唔會去巴塞

哥狗都唔做山寨王黎英超啦

咪係 唔好講到隊隊打得好少少 個教練就會比人挖角 球員就會想去皇巴先得架

佢咁撚憎疤狗 點會去教

佢自己on9
愛斯賓奴咁廢，依家去巴塞教實大把前途

哥狗都叫掃晒德甲先過黎啦
肥普而家熱刺先岩岩起步

哥狗條友根本就無料 佢好似仲諗住可以用鏝班舊部即食

英超隊已經carry唔到聯賽歐聯兩條線，車利專心聯賽先有呢個成績，熱要靠早出局去爭英超，李城有眼見，阿mc 16強咁早出局，聯賽踢到咁

哥狗 見撚哂底啦 跟本係佢教埋d屈機隊先咁多冠軍

對熱無乜好感，但肥普真係一個好領隊肯用英人同後生仔 (修頓 & 熱狗)

屈機隊嚟講，搵佢教就最大效果

佢同工程師一比，高下立見

如果留得住班人就係
如果比人挖左兩三個隨時灰心走人

工程師都係on99架啦，頭果季係勁
之後果兩季完全唔掂

有骨氣
尊重愛斯賓奴就係on9

咁個post討論緊肥普有無浪費才華，我站喺第三者角度睇覺得佢唔去巴塞浪費左
ps我都欣賞佢有骨氣

季尾咪知邊個接安歷基 隨時係冷門

其實近年佢tum 到好多主力續約，尤其年青個堆，除非呢堆比人買走左，佢自己唔會咁衰仔呃完人續約自己走去大會掛

如果佢唔係愛斯賓奴出身, 我覺得佢會去

佢而家咁既身世去到愛斯賓奴, 咪盞俾班球員球迷玩番佢轉頭

際遇嘅嘢冇得咁計
何況喺以前佢個履歷一定吸引唔到巴塞

西維爾4眼佬

乜愛斯實奴同巴塞個關係真係咁差咩

呢樣真 比著以前 一早比皇馬同曼狗 拆左骨啦

我講緊佢宜家去唔到巴塞真係浪費左佢既才華
佢咁既能力始終要教大會

佢而家一步一步想將熱狗變做大會....但熱狗冇大水喉, 唔易搞得起

喺熱刺同成班細路拍住上唔好咩
好似以前老費同小福s咁

艾歷臣先浪費

加泰喎, 即係阿VS熱咁上下

大球會要有能力爭歐聯
肥普教多十年都未必入到歐聯決賽

之前睇新聞話加泰無乜人捧西班牙人
入場人數連三成都無

愛斯賓奴係彿朗哥搞岀嚟做鳩巴塞
死敵嚟

佢同施蒙尼都算師兄弟...睇下有冇能力將熱狗搞到好似馬體會咁啦

咪係，嚟之前nigel adkins教到就嚟降班，佢一嚟到就成隊唔同哂仲輕鬆護級

而家成隊英軍都係佢教出黎咁濟, 雖然踢到一PAT屎咁

D熱狗真係上唔到大場面
一到歐洲賽/國際賽就現撚晒型

熱刺係靠放棄歐洲賽先追到車，國際友賽對德國都見到波底同心理質素唔夠

本身肥普教西甲教到俾人炒，然後季中接手修咸頓，當時俾人睇死，加上前領隊深得民心，但估唔到佢愈教愈好

其實我係覺得英格蘭一直都冇一個好教頭

之前有CHING講得好岩, 想當年英超稱霸歐洲球壇, 國家隊咪又係一PAT屎...

D教頭個個都垃圾 選人又on99咁

肥普同班巴塞班人關係都差啦
上次拼圖王嗲兩句 肥普都即刻燥到屌鳩佢

點解fatpo 咁勁但歐洲賽咁柒

所以朗奴高文，b隊教練，助教升職，雲伯伯機會仲大過佢

假新聞黎

其實呢幾年全英超隊出去踢都好柒(車拎歐冠果年, 聯賽都係垃撚圾)...根本個英超個賽制非常不利歐賽...

同埋而家英超排名個獎金咁豐富, 傻既都知重心擺係邊

係熱彈起左先多人睇多人講
邊有人屌西咸外圍賽就出局

我屌過幾次喎ching

點解踼歐霸都要出接近full team 仲要出局
搵西咸比熱刺做乜春

我都唔知隻肥野諗乜春
總之柒就梗

轉會新聞假姐
但肥普有真係屌鳩拼圖王丫麻

英超隊已經carry唔到聯賽歐聯兩條線，車利專心聯賽先有呢個成績，熱要靠早出局去爭英超，李城有眼見，阿mc 16強咁早出局，聯賽踢到咁

11曼，12車已經係尾水，而且2隊都冇乜人睇好

連車拎歐聯歐霸果兩梨聯賽都係食屎

其實應該係倒番轉熱狗好岩佢教 我覺得佢既強項係提拔新人同排戰術 如果教大會 根本唔會比你用個英甲買番黎既Alli長期正選 Kane呢d青訓提拔上黎既基本上都係要坐後備 球會算係比好大自由度佢自己發揮 鍾意用邊個就邊個 戰術你想排3中堅又得 4後衛又得

光頭佬心諗租溫布萊個場黎踢歐霸? 肥普麻煩你快D出局

愛斯賓奴點都係同巴塞立場唔啱架啦

所以基本上肥普唔會去巴塞

班本土加泰球員都未必會服佢

唔一定 足球市場歷史大把球員轉會死敵
不過教練好似小d?

班加泰踢西班牙隊咪又係咁踢
邊有咩服唔服
搞得店大佬美斯咩問題都冇啦

除非夢3班人唔做管理層 又或者冇哂影響力

摩連奴車去曼

辣殺

依家熱刺好多球員都係因為肥普先續約
肥普就係好得民心既人，完場都會逐個球員去攬
佢比到球員passion 同鬥心
仲有上個月佢都開到聲，如果球會唔炒佢
佢好想係熱刺做熱既費sir
所以短期內都唔會走

車曼敵對關係唔係個皮吧

死敵同競爭對手有分別

yes 有領隊唔啱教大會就真
椰子教拖肥好差咩
肥賓教皇馬好好咩 但佢敎中型班唔錯 一齊陪卡數落英冠 而家踢到呯呯聲 上返黎英超
有d領隊畀錢佢洗都係買水貨 一黎球會要買有名氣 皇馬叫你買龍門 幾年前會去華西執diego alves咩 最小都執cech / de gea呢d啦
正如買前鋒 你唔會買件馬體會後生仔 出場唔多 angel correa / rb 既timo werner / 哈化 世三個細佬架 名氣又唔夠 果堆能力強架 一買最小買件馬體會 griezmann
買個球員要帶黎咩效益 除左場內 仲有場外波衫 果個地方旦球迷 好似小豆咁 墨西哥唔小人因為咁睇曼聯 皇馬 利華 咁

死敵兩回事 好小倫敦大會球員過去
不過阿仙奴非熱刺 我記得熱刺敵對係車路士
如正伯明翰打毗 阿士東維拉對伯明翰 不過有球員過檔過
點講死敵係有歷史問題 加埋立場 教練反而立場冇咁強 不過多數老闆唔想得罪球迷 領隊唔會咁請

講關係，巴塞搵朗奴高文嘅機會幾大，冇佢都冇第一個歐聯

阿仙奴好難唔係熱刺

曼聯同熱刺囉

呢兩隊球迷心目中, 北倫敦打比 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 倫敦打比

佢好似我玩fm咁